# TII

> Repositório com a maioria dos códigos desenvolvidos nos 2 anos do curso.

Outros são materiais externos usados como meio de auxiliar
no desenvolvimento dos projetos do curso.
Vários sistemas estão sem funcionamento mas estão guardados
como meio de documentação.
